全民換身份證，點解唔順便派埋錢？

🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

不排除會實施

1. 獎勵市民記得換身份證，即刻派錢
2. 唔要可選擇唔要